[急救]打完online game個螢幕走哂位

退出到windows之後，成個windowsd嘢走哂位
咁我較完螢幕解析度，重新開機都冇用，點搞好

你講到 1999
圖都冇張點幫

走哂位

right click
檢視

唔係咁簡單，個螢幕朦左

Menu>Auto Adjust

邊到有menu

本身個mon應該有掣

唔知較咩，都冇auto adjust

洗唔洗將這部電腦還原至較早的時間點

16位完色彩，轉返32位完色彩，自己搵搵

試下

一路都係32位原...

冇用 只係變左色 冇清到

你到底係個螢幕朦左定係d捷徑疊住左

朦左係最大問題，退出左隻game之後 出到去就朦+重疊，跟住我轉左d解析度，就解決左重疊問題，但係仲係朦緊

試下用你個mon個auto adjust功能

冇用

應該你打得飛機多眼朦

個重點係玩咩online game

黑沙

之前打GTA都會咁，但係cancel左background running 之後就冇事